美股認真討論區 CXLVII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

又一個post

牛完又熊，熊完又牛，美帝真係識撚連登仔

爛肉

新po留名

升埋今日 正式宣布冇事

又黎每晚霸定位睇下今晚係歡呼定叫春

lm

tsla快d插返落去俾我入貨thx

Lm 仲有個半鐘到

屌你老母

SQQQ升乜鳩

Sqqq撚全部唔見哂

去哂ifc 利申輸到ok

遲下又有家啦

紅燈綠燈係咁閃
d賭撚望到咁實會唔會搞到好似3d龍事件咁成堆人要入廠

輸到ok

扑暈左自己

升多d又有位入

今晚大回

而家G7 沒表態

大戶打落去， 逼美聯

tqqq

又升左40蚊

驚到走左

仲strong hold 緊sqqq

780in?

美股真係強勢回歸左
又係資金狂湧入 係咁掃上

輸到keyboard都壞埋

SH緊

總之之後減息就大升
未宣佈減息前大戶就日日玩野

不如一日內不斷+3% -3% 四五次
短炒好淡既夾到碎肉機咁屍骨無存

TQQQ跌返要加倉

星期五hip埋眼撈咗一吓

但佢跌緊

武肺概念股
依家全香港都識

tsla簡直巨型妖股

叫你走果陣走左都輸少好多

妖還妖 你敢唔敢沽空佢

同0708年一樣
又一樣夾到破頂俾大戶走先

dow 咁倒v真係唔敢玩

sqqq股神歸位!

TSLA肥能到癲!!!

真心你地唔好再搞tesla啦屌....
波動大跟住你D散戶又走去炒
有無諗過我呢個TESLA打手既感受?

重倉都比你地搞到變重創

SQQQ

G7吹水救市

係 好後悔 加上前晚訓得好差 琴晚d決定做錯晒 唯一最岩就係21.95止蝕左

重新上路唔亂買先

有可能

HTBX上緊去了

屌你美股駛唔駛咁撚掙扎呀
G7都話今日唔減息咯
死落去啦屌你老母化閪

頂住左呀會唔會再爆升呢 想入d

D 消息一日好一日壞，做好做淡都比人BIN C

左右做人難😔

其實老美減息唔關G7事

真係特撚登 D大戶成9日亂吹風

睇下邊個大戶信 然後一齊順勢造市 拉埋D散戶入火坑

我都想睇吓盤生意前面會比啲咩頂住

例如話市場估計100%減息....
屌你咁都可以100%, 真係玩撚哂啦...

我覺得G7 嘢就一定做嘅
其實大家cut rate 時間都係差唔多
依家個問題係cut 幾多啫

(Bloomberg) -- Japanese Finance Minister Taro Aso says it was important G-7 members delivered the message they would keep markets stable and they had the means to respond to the impact of the coronavirus.

G-7 statement will have a beneficial impact on financial markets, Aso tells reporters after participating on a call among G-7 finance ministers and central bankers
Bank of Japan Governor Haruhiko Kuroda was also present on the call, and his statement yesterday has already had an effect on markets

Methods used by each country may vary as their fiscal situations differ

Japan will take steps to protect the economy from the downside risks of the virus

即刻叫你唔好put 我會夾死你

等爆得勁d先cut
費事咁早落哂d春藥

美股BIN C 區，賺少左就係細膽，賺得多就高風險

短炒唔爆
長揸應該都ok

BIN!!!

究竟有幾小學雞先會日日係到binc

BIN ，未跌唔可以咁講，一陣今晚千升，又捉出黎BIN

都話左而家冇方向架啦
心臟唔好好心就食吓花生啦...

同大陸一樣玩法LO，再沽就夾你屁股

今晚應該爆升既，各位唔洗驚

仆你個街 呢個閪市真係熊又唔得 牛又唔得
兩面不是人

買哂兩邊
莊食夾棍

消化完繼續升

無老散點買到平野

Sh

準備跟我師傅入DAL

各位賭仔
係咪每次開app都好似打j咁
心中有把聲同你講

全球最大的線上賭場 上線啦！

仲有半個鐘 仲未搵到方向

開市就自然搵到架啦 怕佢麼

垃圾公司 仲唔出糧冇得賭

有冇人一齊入DAL?

個市冇咩睇頭 去打個飛機先

單嫖獨賭

巴打係指我自己去死 定唔洗理人想入就入

之前55蚊入左
前排46蚊溝左小小貨
應該44蚊再溝d

升緊啦喎

信股神 唔驚

究竟G7想點

講咗乜鳩?

真

本身strong hold緊
大亂市升同跌對我都無咩影響

認真討論
點睇債金yen升

而家溝到幾多？

本身憧憬減息 premarket升咗啲
依家好似冇咗件事 又跌返
淨係講啲濕鳩嘢 合作對抗肺炎blah blah blah

次次login都估係紅定綠

但而家又俾人夾返上去

53咋
前排試過跌到40以為會仲跌
所以無再溝
依家升返就唔溝啦

少少哋入咗sqqq 陣間睇下邊個贏

HTBX 中晒伏

未跌完

勁假時段
開市先算

New York City high school closes after suspected coronavirus case in its community

0.6 all in咗

停工停課唔遠啦

來吧
爆發吧
市場恐慌吧

歐美都開始爆肺炎
今次升埋呢個浪 hold cash算
ching們有咩打算

到今日仲有人玩呢啲醫藥股

我睇完覺得好古惑
好似炒哂啲股上再靜雞雞入債金yen

放左落左袋先袋得穩

跟得入都係預左揸到2046啦

利申 跟左

等埋amd 星期四
希望有得升

美國財長努欽：G7同意採取“一切可能措施”來控制新冠病毒造成的損害。

大家準備好未

彈出彈入

我諗緊其實g7關個病毒咩事，出咗政策之後個病毒會驚到唔敢傳染？自殺？

咁要保經濟呀嘛

今晚 古古惑惑

呢個好笑

G7開會，武漢肺炎

無得救

佢地叫央行印到錢
又可以叫接貨

準備好未

又升

賭得

呢個時間ALL IN SQQQ 係咪好不智?

幾時跟的？ 我諗緊set幾錢 一陣入

應該會彈多日, 但水位唔多

你想賭命咪試下

Ma

上啊 我要綠燈

想知之前果位放哂ma嘅巴而家點

股神READY PERFECTLY

認同

今晚有得回比大家入貨

JOIN

開賭開賭

Cow cow day

一開市就轉燈

又玩好淡爭持

apt笑死

冇咗6萬 屌你老尾

係咁玩燈

真？

不推文多謝

MSFT

每日放工返到攰
打機又覺得悶
一到1030即刻醒哂
D劇本好睇又刺激

訓教算

INO

appl

做咩

aapl回哂家 屌你老母

dal做鳩死人

CHOK到呢

錯過後那可回頭

DAL改唔切 48.5入左

好悶呀, 你地打啦.jpg

我都死左

in iphone 9 we trust

係啊

我不打了.jpg

高J左 DAL添

超好玩 i luv us stock market

一秒轉燈

USD?

上個POST BIN 熊既

明明綠燈

SHOP

個市想玩乜鳩呀
升又無力升
跌又跌唔落

就知你喺到

熊軍

係咪依家又到牛軍比人bin
唔好咁無聊啦

我都係

唔使上個post, 上幾頁已經得

一開即放，幫大家燈下呢到只佔輸左既5%

呢兩日慣咗

莊家:各打五十大板

鳩篤都執幾注

又要食飯時間先好睇個市

相信巴菲特

夢醒了

一野插左百幾點

有賺仲想點

係

真係乜鳩都唔敢入 完全唔識睇

最後逃生門

唔緊要 我陪你 星期五放曬d股

tesla同肉都綠燈..
代表住d咩

而家入唔入？

想知玩mrna嘅手足每一日係咩心情

大家價值投資

Shopify 真係好硬淨

屌dal買嚟派貨

入完就唔睇lo~ 扑暈下年見

人地買黎長放 邊會理依d小升降

唔係點引人put

TVIX已出 見好就收

3年低

代表個市正常返，建議其他option全放，炒tsla

好多大戶跟股神

你會不會投資

HTBX開市果斷走

唔好再提 放過我

我都係見佢三年低所以諗都唔諗就跟左

哦 有賭未為輸＾＾

TSLA 唔上車驚佢好快$1000

巴老46.x入 +-幾蚊入放長睇都無乜所謂啦

等47

開市走哂琴晚d call 執餐晏補下血

賭一場

今日會唔會係假升

頭先47.5幾靚呀 價值投資唔差個一蚊半蚊啦
還掂都唔會放

tsla 同賭場有冇分別？

有股神加持真係點都唔放

算唔算概念股

跌緊

有冇去賭tsla
覺得佢有機去1000
但又覺得789好撚高

出左應該會玩完

想睇tsla 幾時到1千

696入tsla 好緊張

燈到爆一入就跌

紅燈了

手足咁靚價入

呢隻又係咩癡撚線股
歷史最高位2百萬一股，平時都幾萬一股
而家變咗毫股

係架，不過跌到六百幾你都唔會買，再跌到五百幾一樣唔會買架啦，所以繼續睇囉

平時Ib 都係咁開快照睇實時禁到佢free 比我

想問問買邊款market data 先可以睇到哂option 實時數據

屌 上星期萬跌左3000點
諗住睇到少少升頭就買
又來爆升

乜Q野黎...CS個公司資料可以全空

一開市升一升又跌

留名12點後倒V

無貨睇佢點舞

又係到鳩搶sqqq

股災

TQQQ入貨

Dark Cloud Cover

SQQQ可唔可以上返少少 我錯啦

唔好喊呀

我反而鐘意西南航空

睇週線買算。。。
日日睇大戶+消息撚舞黎舞去
浪費人生

琴日冇放？

呢D妖股之前玩過一隻，走慢一秒真係仆得街，所以已後唔會玩不過俾各位股神一個fat fat 機會

一野升得太快
冇緣落注

45元買左SDOW 好刺激

我玩左幾日，好撚開心
利申 輸到仆街

放完又入返

又話災 跌少少就災點入貨呀

點解amd咁硬唔跌？

收到風
大戶又沽金沽樓沽底褲救股
Donald trump會同faa 大戶夾鳩ba上$400

逃生門已關

SQQQ 100shares@26

今晚跌返一千點就好睇

MITO可以做空?

Lm今晚跌到pk

點解咁多人長hold t/sqqq

咩料

一秒300

咩事，一野倒升返

feel bearish

做乜鳩

呢D用程式交易先啱玩，係咁彈出彈入，執到笑

下？

道指又撚狗

DOW 2分鐘夾幾百點

哇，嚇鳩死人咩

做乜撚

Cls

咁睇唔開

突然爆左上去

乜料阿，大起大落

個制壞左!?

乜撚嘢

cls

有運行

咩事

笑左，個劇本係尋日加強版，引人入貨之後急跌，走都走唔切

出咗咩新聞，一支k幾百點

點玩呀

急彈

發生咩事？？

美股真係有趣

我第一次見咁
好好笑

食左淡飯 真係食左淡飯...就變天

CUT RATE

Fed cut rate

痴撚線

一買升

-300 -> +300 係600

個野係咪壞左呀

50BPS

堅?

岩岩沒啦啦一棍咩事

set左個價諗住止賺就算
點知無啦啦叮叮兩聲就同我放左出去

rate cut

穿雲箭

WT?

85.3 TQQQ諗住奶野 突然一下抽升

扯到直一直
心諗做乜

TVIX 11點一插cls

CNBC: FED cut rates by half a point.

暴動未

呢碌野大到

source pls

點解升得咁突然

邊間銀行禁錯

The Federal Reserve announced an emergency rate cut Tuesday of half a percentage point in response to the growing economic threat from the novel coronavirus.

Markets had been widely expecting the U.S. central bank to take some type of action, with anticipation of a 50 basis point cut by the next Federal Open Market Committee meeting later this month.

chok到好勁

咩事，牛軍突然打反擊

10秒 由紅轉綠 點柒玩啊 屌你老母

痴撚線架 -300變+300

有咩利好消息

我攬住啲賭場醫藥細股算啦
下次疫情爆發叫我

我睇到R撚曬頭

突減息

減息？

一野全部轉色

安全帶都未綁 cls

話撚左會突減...

美联储将基准利率下调50个基点。

而家入brk.b 係咪唔理智

減息本身就係100% confirmed...
傻散

J. Pow 禁制

咁快就食春藥? 突然出減息, 頂到幾耐?

柯篤尿返黎唔同晒

呢個係緊急降息啊，本來18號開會！

以為眼花

咪係 平身都預100%減 咁都有得升

好彩走左

你老尾輸5舊走人 果一棍

職儲局降息

即彈

就係sudden cut先有得先...
18號先cut仲邊有得升

講個笑話

股災

仲要一減減50

緊急降乜息

棍上

本來開巿負三萬幾, 而家變正一萬, 好神奇

屌你老母呢支棍想點，買咩都係

對上一次咁做應該係08年?
唔係議息後就減息

我睇撚左d咩

今晚又玩咩

之前咁快插落黎
依家咁撚快就夾返上去
點玩呀

果斷all in tqqq

打個尿震嘅時間

有冇人解釋下點解rate cut國債會跌

暴動救市

V仔掃貨中

尼斯湖水怪，小心

呢排真係唔入巿就贏

暴左一條就又倒跌

sqqq 20.9 一鳩插到19.3
本身諗住21先放

真係暴力救市

趁有得走走咁啲先

本來+0.1%轉個頭+1.8%嚇死以為睇錯

好彩今日冇落場 差D輸身家
利申: 淡友

減息都升咁少 係咪消化哂了

突發減息

AAPL又偷執左幾蚊 嘻

減得息 個市即係好差 即係sqqq大平賣

屌你老母痾個尿返嚟全綠

我覺得係好撚大件事, 所以降定打底

美帝真係叻豬

咁18號仲有咩招式出

咁咪反映情況更差

瞬間又冧返落黎,CLS

又插

坐1

暴力救市

減息都唔掂

有得走好走啦
戀戰會破產的

冇 比個靚位一齊沽落去

啱啱講
邊有咁快做野

FED PUT!!

又插cls

今次真升

好心郁
但好驚又一棍插返落黎

會唔會又插番落去

打個和 super

淡友夾到仆街

一降降半厘 第一次咁快做野

無事啦 聽日開始插返

係, 提前再挾高少少比大戶走貨

減息呢啲武器都出得咁易
睇吓可以煲幾耐

淡友逃生門

係咪想預先抵銷super tuesday Sanders將會大勝既影響?

IB呢兩日update左d咩
d數據更新快左好多

減息, 聯儲救巿, 唔使避險, 錢流返去股票

你啱，乜都唔好買就贏
睇嚟今日我都係唔買

仲有咩招出嚟見我啦

插返落黎

驚春咩

好彩琴日入曬貨

4月减息25点 有68.6%

金髮佬仲未係twitter論市

大大棍扑死人

頭先手痕玩tvix
102入 103 104走
一走完暴插到90好彩無貪心

次次突發都係半厘

美元/日元插番落去
但個市又升緊

有分別咩

遲下chinavirus捱到月尾
Fed又要降多 .5先掂

一分鐘唔見五皮..沽左兩張小道期，呆撚左

M$

0.48入左 驚驚

睇個款似消化哂了，2日加埋都千幾點，差唔多了

屌你老母 又減息

留名睇一年內負利率，之後冚球爆

美國驚閪

因為冇息收

21000? 22000? Hahaha

點解減息TLT會跌?

消化完準備第二插

又軟返 真係左又一巴 右又一巴

半粒鐘未夠消化得七七八八

減息都整唔起個市

走得

咁就減左半厘 咁似大陸幾萬 幾萬億放水咁兒戲既

啱啱先開始喺歐美爆就要緊急減息

由星期五開始望住個市都睇唔撚明
到底仲有咩原因先可以令美股跌

SQQQ手足 你～ 最近還好嗎～......

今日都落緊黎

經濟角度黎睇, 會唔會減太急

托到咁都唔沽抵比人刮

想知你地點發現到呢D妖股?

無分注

唔好

開始散水

轉燈了

等睇今晚紅燈

散水

撚狗市 一動不如一靜

其實轉左

紅左

唔係咁快消化呀ma

依D市, 心理質素唔掂真係唔買算 我肯撚定變左亂trade

真係減息都托唔起定又撚狗

幾分鐘插返落黎撚狗

大戶想跌就跌 cls

跌300 升600 再跌300 執齊

19.5入左

散lu

通殺

又跌到甘急 假新聞？

睇開future

手足我都係

本來想講minute trade可能仲有機會
不過岩岩咁樣一秒一大棍真係

NDAQ變濠賭股

見唔對路19.7都入咗

最後底牌都無埋

上星期忍痛減左倉
唔知可以笑到幾時

有料到 有走好走啦 侵侵癲㗎 寧願走多幾轉

已經跌返哂

唔識玩

波幅大到咁 瘋了瘋了

VISA 減息前190 入, 減息後見又DUR 返落去 193 極速閃人

屌 乜鳩野 上又急落又急

有冇人可以話比我知做咩9？減息又跌

食春藥都無用, 今次到底有幾差

冇入市都覺得俾人撚到發發聲

根本班大戶有晒部署用減息呃人入市再沽！

Dl

大戶又嬴

Jm9???????????

[member］玩美股真係要大心臟[/member]

DAL企得好穩

可能係有史以黎最快消化既減息消息

好撚爽......今個月收得工

2邊撚狗

都係股神清醒

一野爆上去再一野插落黎

FED用撚哂d彈藥黎托10分鐘市

俾大戶走先
大戶未走
又夾返上去

希望你翻到家鄉一陣有得走

一動不如一靜早啲瞓覺

晨早預左減息
國債老早反映晒

20 now 隨時走得

cls 我22.6已經想死

19.6入左 又執1000鎂

見股市唔升聽日再減息
1000升

買NEE真係可以買完之後訓教

一個鐘可以撚4 次狗

走得啦 執7毫

26蚊幾時番到家鄉

個巿痴撚線
10分鐘大上大落到咁

唉

22.6same 琴晚割肉

好似好大鑊 ，利好消息 但跌市

cjok到咁

如果今日彈唔上 4 500點 可以係咁先 減0.5仲要咁急減 個情況應該差到

sqqq又特價

25.9 @200

仲可以點救市

我賺左0.03又會同你講咩

如果疲情爆發你減到負息率都冇人開工

好難捉摸啊

超級撚狗市

Long straddle 陣亡

撚狗市真係唔掂算

好消息出盡,
本來有得慢慢玩到18號, 點知咁快show隻底牌出黎

手頭上 得tsla zm 呢個時勢 其他真係唔敢入

撚狗市

你都幾重手下

rate cut都倒跌係咪真係熊市來臨

市場一早預期左啦，所以昨日先升1300點，之前果幾次減息，個市當日都係跌

痴撚線
傻散一定係輸到仆街個個

金價好似又升2%

真係見證歷史

侵侵一q all in 輸埋
吊唔通真係民主黨贏

1 分鐘行100 點當食生菜

嚇到個心離一離

price in 左cut rate?

坐完過山車，有啲暈

Cls 玩到港女咁

殺賭仔時間

呢個故事教識我地要set止蝕，唔係一支k打爆你個倉

SQ 跌乜9

連膽大法

減息都唔夠做
睇怕都玩撚完
收手離場

大開眼戒(打回原形)

癡撚線

Long straddle我覺得係最美好嘅伏

屌 我就唔信咁撚大個肺炎都整唔死個市
真係整唔死就當交學費 仲係學生輸得起

屌 咁都托唔起
50分鐘市已經fing左幾多次
今日入又死沽又死

大戶瘋狂撚狗

SQQQ股神一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道，「股神，你股票倉又添上新虧損了！」他不回答，對經紀說，「沽兩張納期，要一手SQQQ。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被好友鞭屍了！」股神睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天親眼見你在連登被人恥笑，吊著打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「帳面不能算蝕……輸錢！……未平倉的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「武漢肺炎」，什麼「美爆」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

put 完call....call完又put...想嘔。。。

又上返去,撚狗撚到
呢種執格太刺激我唔識玩

買定d sqqq

減息琴日已經升定先

睇日線如果今晚扯唔番上去嘅話

Scon0.54走唔切

其實搞咩
超級星期二出左結果啦咩

又跌

今晚齊哂signal會大陰
FED無彈藥，fucking nigger Sanders, Turkey declare war on Syria

來回撚

撚完再撚 不變應萬變

侵侵成日屌聯儲局係啱

過山車我唔再信 升多少少離場

撚完狗未

Sanders 華爾街最驚

聽晚呢個時候應該有結果

開巿到11點前, 負3萬HKD
11點, 突然變正2萬HKD
11點15分, 變番負2萬HKD
11點24分, 正5千HKD
究竟咩玩法, 好chok

今晚真係風高浪急

+ - 500 咁撚, 係咁日波1000

舞龍咁舞

Robinhood 又死左

上落咁大

當年侵都係華爾街最驚

Yes! 屌 我隻call

無事既

好撚慘

好彩止蝕 放哂

頭先就係覺得金yen債升好古惑

我都feel到痛有d窒息咁

痴線 玩死人

低啲再入啲

空倉睇都覺得過引

爽過玩3p

BYND出人頭地

會唔會快得滯
得果十幾分鐘貨都未夠時間入啦

減息

我落左車了。。搵緊屎坑嘔

妹到完場
但係係500點入面妹 妹撚癲

息差？

algo + 電腦自動ball

仲好 撚狗市唔識玩😂

唔玩 清倉算

債無升呀

入少少玩仲過引

唔識睇或者冇眼睇就簡單方法係離場或者set定止蝕盤早D訓，長期投資的話股市唔係你睇多兩眼就會被你影響到既野黎
如果係做短炒，有時間上黎講感受，不如比多兩秒睇住個市算啦

等你輸少啲咋

食宵夜未

減50都唔上, SQQQ 巴打STrong Hold!

弱撚智 我準備草正股 都要比佢地咁樣撚

而家咁撚大波幅, 我都唔知咩位入好了 激死

見出埋減息都唔係好谷得起
似乎股災近了

0.45有貨

買晒兩邊 一邊賺完到另一邊

Me2

而家炒加拿大聽日減唔減息痴鬼線

今晚成地都花生殼

上星期入左少少估唔到彈得咁快

我頭先齋望隻長tbill etf見升
依家翻入去睇又回左

隻codx捱多日

撚狗巿 敏感啲都被刮幾巴

股神咩大佬 我夠想

我都係噤。跟住等

又轉燈,今日真係CLS

大戶就係等緊你班友放貨

cls 仲chok過過山車

上次買唔夠貨 諗住等佢跌再買但咁樣點玩

呢個po 又變返叫春po
一大波動就係咁，果然人都係唔鍾意悶悶地贏

大戶辦緊手續借錢

中咗兩把好撚痛

等
一係落到低位 入平貨
一係動盪完 睇定先慢慢入

最心痛是 入得太遲

差唔多收皮啦wor仲唔走

Ching個倉咩構造sqqq?

等下囉 頭先快手又入多少少 急左

望住張圖又上又落好爽

撚狗事買期指，你班友

坐係度睇算。SPY 又唔係離200天線好多，等一星期先。賺少左好過輸錢

仆街，唔見咗1000

賭徒

今晚走唔走ZM好？

主要係大量正股, 少量沽空同幾%遠call, 我都唔明點解咁大波動

1個鐘 3萬幾上落...洗唔洗買咁大呀?

唔係短炒

差多棍就回滿血

但NQ離頂仲有成千點

金價又再升過

今日仲要係super tuesday。。

straddle 友跳樓死曬未

696入tsla 780放哂
安心袋現金 怕俾人撚狗

減0.5好撚多
依加似係大戶吸緊貨

祈禱中

減息比財政部發債減息係前菜

Treasury Sec. Steven Mnuchin says “not enough interest to issue these bonds” of 50-year bonds.
“If there’s market demand that’s sufficient we will again consider it,” Mnuchin says in testimony before House Ways and Means Cmte.

全歐洲綠格

貼倉你地可能會明白

上星期跟隨大跌Watchlist 當中只有NEE先係升返哂冇事喇

入咗sqqq

講就係囉 實際班大佬鐘意點玩就點玩

作為新手雖然交左500鎂學費真係依個星期真係學左好多野

放左1000usd學野

利申新手

淨係呢幾個禮拜都感受良多
覺得自己長揸但又日日睇
大跌蝕走一半貨之後
鳩炒下勉強拉勻好彩只蝕少少

呢個禮拜發覺淨低無走果一半貨
自己真係可以完全唔理佢升跌
唔知之前日日睇為乜

長揸就長揸望多無謂早啲訓
怕輸就升果陣放
想贏咪跌先入囉

錢係賺唔哂賺少左開心過輸身家
或者因為我係咁諗所以永遠發達無我份

真係

基本面同大戶都係無關
要升要跌都唔係基本面話事

我多你少少

琴日720 all in 左tesla

好多弱勢股

10k 倉 玩下玩下無左1k

我都差唔多
知道股市唔係咁易玩

無錯, set stp lmt 瞓好撚過
仲要個市撚狗咁款

呢D股開市一粒鍾內要走人

見好幾個大戶0.45入

咁都升唔上，同我升

識玩一定係開strangle

重手

重要野推多次
有陰毛

曲線講好大鑊

學左d咩 我咩都學唔到

發債cap水唔是會緊縮架咩
唔明背後盤算係點

弱勢股好多都係上星期3, 4買落

short straddle here

好彩d金頂一頂住

應該會升返,但唔會留夜

已走

跌左咁多你仲想點跌法

得10股sqqq 拿拿聲走左佢唔洗心掛掛

止蝕止賺 輸極有限

一公布減息，即彈幾百點，但好快又跌番晒啲升幅，好似唔多妙。

咁快，你唔係0.45入？

個一下真係好勁港女好似未試過

咁代表你未交夠學費
輸多500再討論

開頭贏左唔夠皮
輸左又望佢反升，點知就收曬皮

50-year bonds幾政治敏感
侵侵未必想大選前搞

財政部呀 唔係企業
佢發債係想做財政刺激 仲要係50年債
佢之前發30年債都令yield抽升
50年會抽升幾多

沖個涼再睇

個個走去債避世

呢幾日全世界老散都一齊夠鐘就入賭場
個效果差好遠

頭先50走左了

今晚無500 點唔好黎見我

有冇人發覺部分大股旭得好少？

上年話發100年架 依家50年已經讓左步
Trump一直想推基建 依家減息減到咁
做個低息環境比佢借錢起基建

仲唔跌

我明唔是企業
市場啲錢流去買債咪少左錢在股市
定應該話發債cap錢再做fiscal spending

殺上黎太快
落返黎果D係沽盤
所以今晚會靠穩慢慢升
我咁講有無講錯?

嚟料

dont ff too much

似

殺上去係斬倉盤
頭先icmarket 停左美股買賣
應該死左好多人

又黎

拎左個細倉 岩岩果一個鐘係TQQQ TVIX 兩隻來回玩 最後+12%放曬 完全運氣操作 而家可以安心去訓

仲有個超級星期二 白頭佬win既話分分鐘插返落去

殺人唔見血

一下500點，打穿幾多期指倉

食到減息果棍都已經好運
我就係另外果棍

啲人嘅錢去晒債到咪少咗水囉?
monetary expansion 唔係要買T bill放錢入市場咩?
同埋點解會令yield 升嘅?

發債去加大政府開支
起基建 減稅 等等
今日g7係全球央行行長同財長一齊開
講明央行同財長會一齊行動
個個望住央行做野 唔記得有班財長係到等借錢

對上一次未開會就減息好似係08年

今次減息咁多
黎緊上升勢既話
幾時走貨先係最難

Oh my God
道指倒跌

咁咪對充左兩邊？

明哂

跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌

邊到有得睇實時美期?

風暴前??

減息都倒跌

係 我岩岩出黎做野買輪中左伏
所以今次預知佢突減

好消息出貨？

再減啦

其實好消息出哂
竟然都係谷唔起
可以放心沽貨了

咁有啲唔同
我理解係monetary expansion炒高個價only
將筆錢轉左做fiscal expansion對實體經濟有幫助

你地班賭徒 sqqq tqqq開唔開心，俾人夾黎夾去

望住sqqq心累 想今晚早瞓

輸贏都好，今次真係精彩

其實炒左好耐

強烈feel到聽日會跌，搵位止賺止蝕好

聽朝起身數錢

諗住睇定d先

free到會跌就sqqq聽日數錢

別人貪婪時我們要恐懼，當別人恐懼時我們要貪婪。

trump仲想減息落去
睇黎宜家呢段升幅是係煙花

留住算 好彩得少少

今次都精彩
係咪未試過大選

走貨保平安

想等200入Brk.B
唔知等唔等到

轉燈成功 震走哂

美股真係精彩
學到好多野

今晚會一級級上
驚乜春
好似係

真係未試過
上屆淨係齋睇,好記得trump trump當選跌到痴咗

其實諗深一層係已經無辦法救市
減息預期呢D
其實尋日升市已經反映左

今日最失敗係高位入返肉肉

Nflx 咁快手就同我上 不枉我全晚都睇緊佢

次次減都係升完就磨嫁啦
唔係你想升幾多

琴日升都r哂頭
無啦啦升成千點
真心痴撚線

痴線隻MITO 又咩事
我4蚊短炒4.2出左2次
今次上到4.8

The Democrats in the House should propose a very simple one year Payroll Tax cut. Great for the middle class, great for the USA! @realDonaldTrump

唔怪得啦 侵侵開到聲再減稅

繼續擺sqqq
唔坐返1 2個月都唔會放

19.7入少少少少sqqq

apt叫春班友無晒既

晚晚BINC

蝕到入肉啦

最好做法扑暈自己, 正股驚閪咩

減息又減稅
但股市都照舊咁磨

減息無用係因為企業受疫情影響令到對借貸需求短期下降（business disruption)
但當需求端由政府主導就另一回事

今日g7完左聯儲開第一槍

G-7 finance ministers “are ready to take actions, including fiscal measures where appropriate” in response to coronavirus threat, according to a joint statement released by the U.S. Treasury.
G-7 finance miniseries and central bank governors reaffirm “commitment to use all appropriate policy tools to achieve strong, sustainable growth and safeguard against downside risks”
“G-7 central banks will continue to fulfill their mandates, thus supporting price stability and economic growth while maintaining the resilience of the financial system”
Full statement: G-7 Central Bankers and Finance Ministers Statement (Text)

點解要眾議院propose, 佢唔可以直接搞?

一放完sqqq就跌

即係？

入貨保平安

快啲千跌

即係美股會仆街

ww3

點解有D似大戶吸緊貨, 減息應該尋日反映左

門已關

想入AAPL 但好似遲左幾日

油？ 我隻西方石油仲坐緊....

多空大戰
反而金就穿雲箭爆左上去

開拖

垃圾trump減你老母息 由佢free fall啦

尋晚有一部分人見底買貨

同你一樣

入lmt 可以保平安

我建議係放晒去瞓覺
錢唔係今晚賺

出面Forum同Analyst都係睇淡
即係88

你有想過讓巴菲特幫你投資嗎

G7唔講咁明
其實係唔係知道減息 QE幫到既其實唔大?

又咁講, 都連跌左唔知幾多千點
回番1千多多少少好正路
回少少再插之ma

唔知聽日匯豐按揭跟唔跟呢，跟就又慳幾舊

土耳其真係開緊
北韓又搞野

真心入左SQQQ寧願擺到輸都唔走住
覺得美股跌只係今個定下個星期嘅事
利伸22.6入

唔好再跌啦屌

又撚狗 道指準備插水

實要跟啦

19.7 希望有20.7

一樣

要WW 黎谷經濟呀!?

我覺得匯豐只減0.25

再溝

唔炒股了
日日睇市好累
直接買大粒野長揸
一年後返黎睇

巴佬唔知有冇尋日撈左貨呢

其實qe無咩用應該個個都估到
你印完錢都要有人借錢
依家唔係經濟唔好企業減投資 而係武肺攪到開唔到工 想做都無得做
所以你減息qe 完 都無公司有借錢需求 而且原來市場上錢已經夠多

死廢老
我每月定投vti算鳩數

買金避險即係買邊隻？

邊粒大野？

坐係到望住部電話都話攰
嗌你返地盤咪即係嗌你去死

減都無撚用 照跌

所以債市咁大反應

比起平時減息相比

屌 你試過長期望住部電話未...
攰過返地盤

Amd

今日d bond係大贏家

會玩到你個名

今晚收手，-1100，好亂

岩岩入貨 升左半個鐘 呢家又跌到仆街 好撚攰 今晚有無機升返

LUNCH後見真章

DJI 跌緊300幾
減息預期作用幻滅?!
定係D人解讀係
咁急就用重藥
即係今次真係好撚大鑊同08冇分別

102 tvix
24 sqqq

大户想沽到幾時

仲想打完機睇下佢再升少少入SDOW...
嘩一野飛左

等sanders上場就寫好劇本

開燈熄燈

盞燈壞啦

啱啱先喺歐美spread開就出尚方寶劍(仲要對正唔倒下藥)
今晚唔死遲早都死

無
準備過冬啦

明明SPY0320P300 最多成交
但係點解D AI盤擺既價咁撚海鮮價? 會無啦啦個價跳成+-0.5~1$ 閃一閃
明明個波幅唔係大, 講緊SPY係慢慢跌緊
好撚痴線, 呃錢咁款
前個幾日都唔係咁架喎... 平時都係可能0.1~0.2咁樣喎

20.4走算 好大波

任你點解讀都得

好想訓教 好後悔貪心開市入左貨

執夠啦

因為減息幫唔到啲咩
而家係有錢無人用

D option不嬲呃long side

TVIX SQQQ 又開始黎料
點玩

都係瞓先，費事輸錢

但停工好多公司資金鏈斷裂 cash flow爆鑊
應該好多公司需要借錢

大插既時候買唔到
唔知點解CS唔比我買
明明已經全cash(前1日賣曬所有貨佔account所有錢)
唔係話多過25k就任trade咩？要等T+2?

早幾個月升市無咩嘢學到
呢一個禮拜知道多好多有咩要留意
學費抵比

今晚無食定暈浪丸

息都減左 TRUMP仲可以屌邊個

我想訓教 好暈

咁嘅局 你做咩會只會被巿場解讀為負面 唔救又沽鳩你冇應對 放水只係援解燃眉之急
E.g. 救得一時，但疫情都只係爆發緊，都係走貨喇
結論係沽

有名煲叫好息 當然有我有一半係bond

Gld

屌feb唔減一厘

呢個市真係好難玩

直頭超值啦，夾到一頸血

所以未話睇唔透就唔好博
Cash is King

入完DAL，大市即跌

已經屌左減稅
就黎要屌埋唔比人沽

自以為學到野通常仆得更加多

岩岩係twitter屌完 要fed減多0.5厘

睇下佢會選擇倒閉定st loan 今日下就ecb話會定向低息借貸比sme

如果market sentiment差有機會直接倒閉 所以g7先要落重藥

黑石
達美航空
等出糧再入

settled funds到零就唔好再sell
唔識規矩亂鳩咁trade隨時會仆街

按摩店憑咩企得咁靚

國債仲未升返曬尋日既高位

並列tsla bynd spce

今日算唔算由年初至今最好睇既一日？

走左幾轉

話都冇咁快，道指已經倒跌三百點

拿....都話架喇

Robin Hood又用唔到我屌你老母咩

完左大爆發先講啦
睇埋彭斯講既野
疫症似無得救，得個病毒自己收皮

AMD爆起上嚟應該死好多人

其實係要佢先MARK左做PDT先會FREE左呢個限制
我之前都係咁,MARK完我PDT跟手就話我曾經SETTLE FUND未夠就買...

高位已沽 唔執波幅了 博佢直落地核

450了

侵條友仔，今年收皮機會又大左，條友日日係度吹泡泡，減到負就真係齊齊無運行，咁玩法唔係打低大陸，係比大陸反攻

減息都要千跌?

減息點解唔可以千跌

今日算唔算另類大奇蹟日

0.54一早走左 只求賺錢買波鞋 唔貪心 明天繼續

大丁蟹日

540

琴日升1300啦

大大大奇蹟日

不了 聽日仲炒呢隻

好想short tesla

係, 擾亂周期循環, 遲早要還

會唔會開post教玩債

一公佈完減息已經愈插愈深
就黎去到尋晚既一半
沽沽沽

轉曬燈

食多幾轉波覆就到
唔好硬一邊就得

瀉藥

撈左隻DAL

來了來了

-500幾就黎600

呢個都岩
不過好過一張白紙咁賭
死都叫有個思考過程review下

唔講咁多，中國又贏

減息超預期
引起市埸恐慌
市場怕有潛在問題尚未出現

ecb比較鷹已經負利率冇乜空間再減

唔知做緊乜

TQQQ手足

好少見應該呢D危機美帝都會咁被動

只能夠話支那今次如果係專登放生化武器
真係攬炒全世界

爬得越高，跌得越痛，講緊美國經濟

頭先好多人彈600點就衝左出黎串
希望佢地走得切

賭博依家野 諗得太多仲易輸

AMD真係好硬淨

sqqq

暴力救市都頂唔撚緊，頂撚住呀

sqqq股神再歸位！

Apt

唔好燈

而家問係肺炎同成條工業鏈

我覺得上星期5先好睇

講緊+-6~700 不斷back & forth 你點會估得到?

今朝話自己玩唔掂唔入市住，都有個傻既走黎話我未日論，坐等機會流失

賺少少走左了 又市好難捉摸

屌柒維尼

淡友 Sqqq 目標價幾多

SDGR特價

彈600係 公佈前定公佈後
呢個時候唔係仲以為可以一切如常呀?
美帝仲要開始多CASE出現

有冇人put tsla

又學到嘢

美軍來了我帶路

我773入左

好想知今日又千跌，侵侵會點講

大家鬥死，死剩就世界第一

760&770 here

啱呀 聽日再睇下邊隻 呢啲玩完一日 仲邊有人再玩

仲會再減喎
本身今年都定左有一次係一定減, 而家今日突然先減一次

繼續跌

但支那今次係殺敵八百，自損半條命

留名升

上星期五似補倉唔想過夜多
到一吹減息就真係死棋

賭波可以賭入球大細角球大細, 唔駛理主客和

炒股如果可以炒到今日波幅大細幾好

沖完個涼 做咩突然又急跌

減完息，銀行都唔想借錢出去救企業，根本無錢賺

我搏佢stay喺800 cap個trading range咋唔洗gogogo

一入就跌到唔清唔楚

一死一半，WIN

跌到icmarket個app都hang hang地....
Cashout穩陣..

AMD真係好撚妖

今日第一次玩美股
走左去買sqqq

3000蚊交學費
有冇野提點下小弟

apt既兄弟又黎啦，我等緊你地炒到25再沽

30

我估高底1500點

Strong hold sqqq

市跌佢升
市升佢跌
新避險工具

買完訓醒等收錢